轉頭去金鐘既人同我聽住

麻煩去金鐘集會既人
順便經過銅鑼灣，金鐘，中環
各大商場，令到佢地全部同我落閘

釋放入面更多受困人士

真係仲有港豬仲有購買欲，成班無血性！

接哂佢地放工

推

推！

途經銅鑼灣灣仔金鐘中環就封堆路 釋放更多商場返工既人
佢地罷唔到工就幫佢地手被罷工